厲害了我的國，長江大峽大霸水庫每秒流入40000立方米！其他水庫滿江紅！！！

幾時先上到180

算吧啦 關心下香港仲好

佢要壩唔要人
睇泄洪量就ok

仲唔過150， 有入有出

滾滾長江東逝水，
浪花撚盡粉紅！

宜昌點解綠色嘅

由上星期講三峽可能爆講到而家，都仲有咁多水流入去

三峽唔爆淨係齋放水，下游都浸哂

一睇就知沒事兒

崩左同放洪既量有無分別?

入多過出，佢個水位仲可以keep到咁多日都係145左右。真係好撚犀利

水位過170米咩玩法
儲緊力開地圖砲

開哂紅盤要唔要慶祝下？

水浸唔會滅國
冧壩先有機會

唔緊要啦又唔係一線城市

上星期日睇已經係咁，泄洪泄左死個禮拜一啲都無少過

長江大峽大霸 X
長江三峽大壩 O

根本唔爆壩長期洩洪下游點都係死，
只慢慢死定係被秒殺的分別

D數字撚會信

千奇唔好冧

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動